[皇區][西超杯決賽加打呲]皇家馬德里 對 馬德里體育會

爽

When

2點

10連

1

2

3

4 肉酸係狗

5 肉酸老母

6 覓膠425

7

8

9

10 我好撚靚仔

樓主含撚啦

皇區都唔敢入嘅垃圾

你條死基佬咪撚再痴住我

笑撚死咩 你個死基佬自己入黎追擊我

你條死基佬成日借D意聊鳩我估到啦

你條死基佬日撚日都mon po

皇區都唔敢入 仲要mon埋po嘅垃圾死基佬

睇你條死基佬扭屎忽咩
成日屌鳩我其實係掛住我 勁嘔心

即討變左耍花槍post

開親po入黎追擊我 睇你個死基佬都知成日想撩我 勁撩基

收嗲啦肉笠

死基佬肉酸 驚撚左飛龍清了

有無Link?

Lm

又黎5中場陣

有冇link

開左PO又唔能貼LINK

祖域要生性啊！！！

馬匹近三季往績紀錄- 世界情色王

19/20
(此季沒有出賽紀錄)

18/19
(此季沒有出賽紀錄)

17/18
(此季沒有出賽紀錄)

大家幫手like rt and comment

拖舟型

有冇LINK

打呲你老味

大佬，禁極都彈網站出黎，要點先睇到

98 CHING 有沒LINK

acestream://e07befabfede30c92434a3e280b990b777f3246f

準備開波

辣殺時間

睇到了

馬些路後備？

拉膠

隊長又送禮

差D出事

拉膠吃屎

拉膠 文膠

插水點解冇牌

呢幾分鍾搞乜

拉膠做乜撚 成撚日交呢啲波 大大腳啦On9

畀人㩒住嚟屌

對面迫得咁緊 唔洗攻啦

咁樣踢不如加多個中場啦 jovic完全係冇影

真啊 應該大家都踢吓麻

十個中場算

咪又係70分鐘冇氣被反杯

踢咁多個中場都帶唔到個波過半場

摩迪甩夠波未

悶撚到呢

猜到成pat屎咁

反而係後場猜 造唔到上去
後防咁猜次次都會出事

比下體禁屌 唔會好多隊做到

摸奶個射門好有火

等下半場換人再算

認真問 大家揀莫拉達定祖域
25達好似勁D 起碼射過波

年紀大，啲反應慢咗就預判唔切甩波
同埋佢又唔高，甩咗就好難修正

祖域俾啲火我！
逼下做吓show都好

一線頭la
但其實祖域喺法蘭克福幾勁
啲波好有信心

肯比牌未

拉膠會唔會開25波

依家先醒

積同摩 都你腳好波

下4321？

仆街仔morata

拉膠真係

今日下體企啲位準過早兩日對疤好多

ching入錯post

妹下妹下

又唔係屌鍠 普通講下場波都唔得

mendy最後果腳

文迪

不射男black.ver

文迪球商可以點練

祖域啲g 點能力
又唔迎波又唔咩位
好無信心

V15好j到

Isco前場自由人

馬些路教下佢

咁都睇錯

咁都食角

角球啦用var啦

錯得好離譜喎呢下

屌你老味用屎眼睇野㗎？

得vvd inside lap 有啲睇頭

Jovic面對面都失

雪咁耐。。。

jovic 好差

推左走右幾掂

積今場幾差

我e好j到

文迪又幾靚呢下

今季都差 等雞美回歸

佢真係差出波有待改善

冇人入禁區接應 幾靚都嘥氣

nigger

d出波 學界質素咁

jovic真係唔走位

仲頭dupdup

等走

慢慢行入禁區

踢撚到好似就快退役咁

屌佢頭幾場仲有啲表現
只係唔樂彩 呢兩場差到

超級大傻子

之前仲要話唔踢國家隊住 專心踢球隊
但交咁嘅表現出嚟

差啲

唔係好睇得明拖踢緊咩戰術⋯⋯

近年既馬德里打吡都係特效安眠藥黎

真

拖舟曾幾何時有過戰術

瞓著

尻斬算唔算

好似對角斬同 達陣傳中搏角？

-6足球never die

難得有機會踢正選 作為上季咁搶鏡既前鋒 黎到皇馬應該好想證明自己 好餓波至係
呀屌佢老味 出親都係頭耷耷 散晒步咁

睇得出兩邊攻 Jovic就瘋狂走遠柱 光頭想佢頂入？

賓狗近一兩季都識間唔中攝下前柱
Jovic

鄧jovic 可憐
跟本冇波到

jovic風格同賓周一撚樣

睇咗佢咁耐 我覺得其他人都唔係咁想傳波比佢 唔知點解

B9傷？

5中場笑話嚟

屌 睇左一陣以為拖舟砌左個無鋒陣 到差唔多完場先見到祖域一眼

記得16年歐聯決賽
好明顯拖特登叫d球員唔好迫
被粒波馬體踢
雖然最後都係和
要射12碼
但見到馬體真係唔識踢主攻
拖好似識啲野

根本就係鳩搓
搓到咁上下就燒味再比人解圍
無限loop

賓狗好好多

兩睇
佢走啲位根本比唔到佢
上場打華西 對面咁鬆散佢都無乜波到

傳右路斬失

B9後備定傷左,,,jovic好弱

比賓周拉得更空

拉膠執返個腦未

得招燒味

Jovic 唔岩踢皇馬, 仲柒過莫拉達係皇馬最後果季

無跟團

佢走位廢到

識佢老鼠就有

莫拉達最後果季唔差喎
係去左車先變廢

達仔最後嗰季直頭唔柒啦
後備居多但都入唔少,效率好高
專心做個後備殺手嘅話咪好囉

拉膠 jovic 魔笛
mendy傳波都柒
無腦nigga係要自己跑先得

其實條中場個個都射得下,不如搓到有位就遠射算啦

係得k8固定係偏左 其他中場都打自由人咁款 會唔會hold多個定位會好啲

唔會

幫oblak練龍咩

V15個位係右翼

達狗最後一季直頭身價波, 唔係點車仔高價收

下體10個回防其實無位搓

其實對前鋒比起往時已經算heahea地

練咗兩球
oblak應該又神救了

係無位俾
唔好諗咁多

沙皮呢兩季傷多過踢

無陣勝有陣，仲係咁有隊形，勁

而家踢法好撚似2014年西班牙
世界盃輸俾荷蘭5-1果年
又係中場天才波，控球多效率低
如果對方有部處性反擊好快收皮

上半場唔算差 馬體會防守不嬲幾好

劇本係下半場一開波比人入兩粒

屌你仲夠膽死唔籌旗買人
食多季雞胸啦

理想係咪12年西班牙 直頭無鋒陣

吓 中後場搓傳好撚差喎

如果無vvd帶生個波用緊廢沾嘅話
應該連中場都係55波

你唔講我地唔記得佢仲喺下體

Jovic..

球會水準遠高於國家隊之上
巴塞玩控球玩到識飛係因為有美斯
將冇美斯嘅控球西班牙去踢歐聯真係未必咁順
呢隊皇馬根本就冇一個突破能力特別出色嘅球員
Jovic只係一個機會主義者

isco

屌你Jovic

有位射都唔射 寧願要角

jovic都幾好身位

Jovic冇左腳？

又慢又唔射

出下兩個巴西仔突破仲好啦

但係射唔出

屌 jovic又唔入 差D

跑能死Isco

算快嘅 不過唔射

jovic

不如換馬撚出黎

講完不射 轉頭射個貼柱出界

Jovic 可唔可以入一次波

JOVIC差D

我就係要呢D

呢球見到jovic個屎忽

jovic呢下唔差

呢幾腳唔錯

終於射得出

好波
差少少
Btw好慢下

good try

肯跑肯射咪幾好

依下幾好

下半場出嚟鍠踢得生咗

60m

Jovic入一球爭氣ball啦求你

MOTM Jovic

再close up達仔

Vvd打9菲力斯都冇牌

皇皇皇皇皇皇皇皇皇皇皇皇皇皇皇

死gay佬

Hi 吓her

有無電話link上面d網睇唔到

Goes

Rodrygo <> Isco

拉膠落地傷了

Miss them

咬柴

愈睇愈眼訓

拗柴

咁樣傷

仆街

屌你25達呢嘢都唔係要波

下體好似冇攻既form咁 有波都唔識造波

屌你25狗

Dllm 25達

女人達勁好火
同華西個parejo一樣

下體上場打疤同呢埸爭咁遠咁

咁都唔入

V15搞笑

悶撚到

V15 叉燒

VVD

Jovic肯幫手做波好感動

又西波

有返啲翼勁撚多
佔中陣

0gard都頂得入啦

換埋牙維啦

我屌.....

vvd

老豆黑面, 阿仔……

........

讚咗佢成場 整球咁嘅頭鎚…

真。頭頂腳踢

頂落隻腳到

Llorente好似都要出場

我老婆都入

和波有冇加時定直接12m？

施蒙尼想用暗黑兵法 出舊將絕殺我地

兩次歐聯一次歐超盃
唔係又加時啊嘛

絕殺 再吹番詐糊
Jovic script

西到

差D比25達鏟草

古圖

Mendy同拉膠換位明顯到

拉膠真係老啦 咁樣同文迪轉一轉位就甩晒身後

馬里安奴準備

今場第2次了

25

頭先傷左

馬里安奴有得落場

Jovic廢到要出動馬撚

摩迪都7788

換牙維啦

佢啲運氣差到 出球靚波vvd又頂到咁

馬撚大隻咗

Morata好廢

上盤無助區🤦‍♂️

肥咗吓話

唔洗踢波 多左時間做Gym

馬撚走入去就單刀

比前左

屌oblak真係好穩

世一龍

點先入到oblak

馬撚好積極

馬撚落場掂波次數係咪已經多過JOVIC

心態好好多

1:0

有預感達狗絕殺

跑嘅距離已經過咗

點解人地下體巴塞既oblak達屎咁撚勁
我地隻25就咁撚廢
還我keyword

屌 bet365 玩9人既

頭鎚嚟講25>>>>>>>All

太子

馬體玩倒戈？

屌又00完場
捱夜睇垃圾波又輸錢
on9

屌 oblak勁到

加時換人應該牙維同占?

屌你老母

Jovic唔掂

加時可以換多件？

goes入左就即double身價

射中間係咩玩法

牙維即刻永不超生

加時唔係換多件咩?

Morata

唔記得

個球證任何時候都係呢個冇表情嘅樣

差d俾人暗到絕殺

最尾呢下陰濕到

射地波

好撚過癮 好似mk仔咁兇人

算係咁，候生仔冇諗咁多，射到算好

好陰濕

咁撚悶既比賽要睇多半個鐘

似訓導主任多D喎

知道25弱點

休幾耐？

屌加時

死mk

Oblak係咪唔識救12m

但25醒左

識玩
對25射地波入嘅機會增加50%

咪尾

25都係

Mk

莫拉達 打得fifa 多？
果球居然射近柱

世清話你金毛

冇記錯之前歐聯決賽廢到din

對地波仲好藤雞, 雞手鴨腳咁

重播睇到佢望都冇望過個龍

2020啦

甩曬手咁

今年利記都仲係大熱

馬奴賺左 多30分鐘踢
佢份拼勁

屌 嚇撚死

反擊多次應該就收皮

d空位多到

原來牙朗又入波

Jovic吹大左

有冇人留意到卡華查啲傳中好撚屎？
唔係淨係今場 基本上呢兩季都係9斬

12碼姐
不過感覺呢場有牙朗既話90分鐘內實贏到對面

啲傳中跩咗好多

有賓都贏撚左了
Jovic廢到

屌你換人未

真 起碼jovic個頭鎚已經入咗

亂鳩咁踢 無的的矢
晒曬啲機會

他仍想念牙朗的存在

無的放矢*

唔換摩迪

牙維

無咗牙朗 無既定傳中方向 c2難踢咗好多

摩迪就黎插住喉踢

達狗條撚樣抽夠水未

摩笛就嚟唔得

呢個比喻

傻仔達仲係鍾意無啦啦撩起個波

等睇占屎落場表演派膠

換卻唔換摩...

6個人爭同一點 jm9

仲要手掂到波

豬了

仲有1個換人名額

施丹心諗咪換左3個囉

那個人

留名睇12碼

換摩啦

痴撚線oblak

屌 2次神救

達狗真係好撚煩

Oblak On9?

痾blood

結果暗黑兵法換A1入嚟守12m

下下射中間

摩差啲

射得太正

拉隊

下下都射中間

換摩未

而家人腳射12碼會唔會輸

會

爭氣

紅埋

射12碼真係出大事.....

想睇牙維 文迪射12m

玩完

Vvd好波
因為你你下落鏟我封你做偶像

呢球真係要落腳 唔係單刀重大鍋

V15 醒

出事啦

做乜撚 紅左啦仲推鳩人馬體會班爛仔

好過輸12碼

呢張紅都抵食

Vvd做得好
單刀 淨6分鐘

VVD呢下戰術犯規聰明喎

脆皮射咪一樣

v15
fifa必備單刀後鏟

醒目嘅 fifa玩法

理性評論呢張紅值100分

投降當輸一粒

真 紅咗仲圍 為乜

依下判斷好正確

C蒙拍佢一下頭係咩意思

淨番6分鐘 寧願食牌啦

VVD教材式紅牌

25古真心好勁

讚佢醒目

呢下唔紅比人抽幾年都似

我覺得係串9佢多

呢個真 越睇越勁

2-3輸疤 細路

25勁到

應該講緊v15既判斷
紅就紅硬架啦呢球

Ching快咁多

2020年好撚勁

串佢做乜撚
戰術犯規 好正確既做法

唔好吹奏住

馬些路同高華錫好似試過類似 但就冇落腳 由鳩美斯射

25古勁能到

踢完國家隊 成個人唔同哂

2020開始唔反25了

25又救到

V15 同Kubo未來十年靠曬佢地

係咪文迪陰鳩25

Sovic出嚟係咪撩交打

牙維呢場廢到

25圖咁快開做乜9呀
拖多幾秒啦屌

25幾時先識接實個波
人地oblak勁好撚多

真係唔明做乜仲玩傳中 冇球搶到

究竟最後一個換人幾時用

有邊場唔廢？

佢有邊場勁過

Mola達做點同反擊真心幾撚勁

Vvd堅有智慧
反正決賽

換占射12碼?

mendy 燒味冇次準

光頭佬邊有咁醒

可能施丹唔記得咗有3個

射12碼了

12碼真係睇撚埋你表現啦25

呢個人腳射12m好驚
應該冇咩點練過

12碼

依家兩閘嘅傳中完全唔係威脅

係換人踢12碼就一早畀佢踢兩腳先啦

屌佢傳中冇準

佢似真係唔記得換4個

牙維 goes都係差唔多料

同鄉黎 似讚佢多

係咪決賽都應該踢停佢
除咗30分鐘之前要諗諗

摩迪就黎死都唔換

牙維究竟幾時帶個腦踢波

25今季失過幾球12m了
應該唔識救

好似帶落去西甲

Vvd費事佢單刀唔入

係 咁垃圾 無可能救到

我覺得威脅不嬲唔大
不過以前有牙朗所以d鳩出波都頂到

除左拉膠12m 冇個似射得穩 真係睇運

點夠個世一龍鬥

冇個射得

投降當輸一球

古圖今季救過12碼未

12碼冇著數對面有達同L洛

摩迪係克羅地亞啲12m都負負碌碌咁

12碼仲有得換人

有無得

陣間就救一球俾你睇

Feel到25古救世界

12m 咁既陣

冇

Feel到牙維會炒

咪能燈

次撚次一場對下體都加時

應該全部後防中場射 唔會見到維goes

爆

C2射先

Goal

睇你啦阿古

咁冇信心嘅

C2入

希望大家照顧下有delay既巴打

下體會炒左一球！

神秘力量！！

中柱！！

對面中柱

好似快過大家 咁我唔即討啦

中柱！

會唔會好似當年決賽咁全部同一邊

Goes入埋

以為飛機嚇死

Goes射得咁撚刁

呢球12 碼教材級

諗起桑法蘭

屌 25真係救到!!!!

GOES射撚爆

25！！！

屌你 咁夠薑拎死角

勁撚到

救埋

saul好似桑法蘭中柱咁

搞撚掂

Woowwwww

25行緊大運

屌奶星 今晚幫25含

咪撚講桑法蘭

wow

goes呢球同c7 wc對西班牙果球差唔多

咁點

救埋完場

25勁能到

話咗

25好嘢

有料，射高波

25著哂火

我皇萬歲

唔掂全部人binc

事實證明oblak12m冇變過

gg

拉膠
搞掂 捧杯

第幾次12m贏下體

唔反25古了

屌你老母12碼先黎死LINK

Sergio Ramos
4

龍門總有弱點

屌 25咁都比人入到球
無clean sheet
垃圾

MVP 25啦

下體互射有冇嬴過我地?

Mariano 讓比拉莫斯射先

Oblak有無練架

有馬體先有皇馬，踢巴塞輸硬
歐聯又係

下體真係比我皇食死，朗去到祖都食死你

拖舟決賽不敗男

25今場神到

過左幾年 oblak都係全部捉錯路

決賽下體幾時然過皇馬?

下體狗

motm, vvd

12m弱總好過通大細弱

古圖MOTM

仲有邊個柒頭反二五

歐超盃

mvp 25

VVD+25

班爛仔唔值得贏

拖舟點解可以咁負碌

屌係wo

25今場會唔會又係man of the match

太子都幾難受

其實好難
都係技能嚟

決賽之男

拉膠做乜唔panenka

goes射pen真係嚇死人

唔係佢仲有邊個

Vvd既紅牌成為左25既遮醜布
單刀既話25實失

拖舟今年第一個盃

Mvp vvd

笠

vvd紅得值

歐洲超級盃唔係拖舟唔計

Mvp 25 第2一定係vvd

-6足球never die
光頭又然

咩2c?

@世清

二五到

屌 又25

tech foul

佢球解圍入左洗撚打加時

vvd今場球王級表現
捨身成仁

Btw Goes大心臟
屌你射死角
咁細個就咁強抗壓能力

二五呢排落地好撚快
似有練過

食屎la你

你好25

98 我屌你老母

原來係積累vvd紅

98本性係25狗

屌得好！

今場VVD 25古

今年第一盃

咁你俾個伊巴我

我送佢女友出黎比大家

MVP係vvd

完季仲有幾隻

積on99
都唔計出波無球中

都話陣間就救一球俾你睇架啦

西超西甲西盃會累積

隊長你食屎

兩閘都on99

又乜9

掛住雞美

25真係越打越好

明反你

今年唯一盃

d出波閪撚到

交換你地雲比沙卡ok？

百屌成材

快啲回家吧

龍仔+雞美應該90分鐘搞掂

冇架啦
好好珍惜今晚

25一日攞唔到3連歐聯
我都會繼續反佢

攬住加度素過世啦你

sad but true

二五下集fifa 90 ok?

-.-

施丹真係好撚勁
一返嚟真係攞盃

有冠了

-6 football

光頭佬

負碌football never die

光頭佬 決賽不敗男

摩佬最後一季國王盃

光頭佬用盡運氣未

踢緊果陣仲有人話睇唔透踢緊咩戰術

mvp vvd

二五救達狗個球勁撚到

c朗好快會congrat

事實係 都係踢緊9981斬

攞紅牌有mvp
好少見

最勁係識用人、合理換人

係無咩戰術，唔夠人用，但視野搭救

唔好

呀蘇世界盃手球

1個救全家

文迪攻中位 卻左閘 vvd右翼 積入禁區企
真係睇唔透咩戰術

救Mendy og嗰下癲d

烏拉圭血統

拎張紅牌踢少幾分鍾仲要有埋mvp
條友仔真係識計數

捨身成仁

個下廢
keyword會接實

早啲入去沖埋涼出嚟拎獎

盧蛇蘇蛇都算有戰術有部署
只係夾唔到皇馬
光頭佬鳩黎鳩搓鳩排陣鳩換人踢閪波但係拎盃
真係唔知做乜鳩

黑暗兵法

真
keyword出迎快 vvd唔洗紅都救到單刀

鳩隊配鳩戰術=冠軍
-6足球never die

佩狗錫晒vvd

其實馬體同熱刺差唔多, achieving sth great, 入決賽唔易，所以點解我地會歌係唱前進決賽，而唔係冠軍
#respect

isco又可以玩跌盃

而家先發現牙維冇份射

踢疤出局 決賽輸比我地
次撚次個劇本都係咁

見到mendy啲出波真喺得啖笑，但睇佢成場表現又屌唔落

射術方面rodrygo真係屌打佢